[北區] 有無人感覺到層樓係度搖

附近地震定乜事

有！！我九龍嘅

黃大仙有搖

屯門feel 到🤨

沙田十樓feel左搖咗幾秒

旺角明顯感覺到

日本地震？

元朗都有好似

灣仔

Feel唔到

殘體

大家啱啱有冇感覺特別嘅唔舒服

Sor
岩岩屌閪大力左

香港咁遠都feel到既話...個強度應該會令日本陸沉.

有 坐係度feel到成張凳搖左兩秒

玉林
狗
時辰到

再震多次啦 feel唔到

上水人feel唔到

feel 到， 我坐喺電腦前，無乸乸個身前後搖，我望望我蘿油，以為自己肌肉震，冇唔係囉！

震撚死班狗肉撚啦

4.8級 大陸D樓會唔會冧?